又話大陸翻牆係犯法

點解咁多大陸hi仲可以翻牆 steam/Play station/ app store/ Youtube etc. 佢地點解咁多人, 咁大量都可以冇事

5毛多

領導翻牆不犯法

未有人督灰/上面批嘅

沖紅燈都犯法

計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定

唔記得有無改名或者attach去第二度
人治就係咁架啦 佢屎忽痕想捉果時先會捉

領導俾你上就上
唔好反抗

係一盤棋，首先翻牆後仍係支共掌心，甚至乎係方便集中監控
翻牆令人降低戒心
翻牆奶共絕不會出事

翻牆係犯法但唔需要執法，何時執法？留待有需要時

同港共限聚令一樣，法律只係政權工具